有冇人覺得呢d女好正？

咩品味

個pat靚
其餘誇張得濟

Anllela sagra 梗係正

覺 好撚正

第一個好正，第二個樣唔掂

青頭囝唔識食唔怪你

後入一流

靚
但我驚會俾佢打死

正係正呀 但唔到你屌囉死毒撚

人地得罪你咩
食左屎呀咁口臭

可能現實比人蝦 要上黎出火

屌竟然有人負皮

應該問有冇人覺得呢d女唔正

今晚又要瘋狂打J啦

快點強姦我

可惜佢結/訂左婚？ 好似係

腹肌少少就夠，呢隻我覺得已經太明顯太現

對波好似石頭咁

靚樣
大波
鬼妹
腹肌
firm屎忽

好難唔正喎

J過佢真係睇其他鬼妹唔上眼

呢個真心j全年

黑到